{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492848",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고수찜닭"
    },
    "text": "パクチー蒸し鶏 (고수찜닭)\\n\n仁川南区龍現洞194-8\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:00 ~ 22:30 , 毎週日曜日 , 45席/部屋:部屋なし団体席あり , チーズの香ばしい味と蒸し鶏の辛さが仁荷大学の裏門グルメ店として有名だ。 チーズが蒸し鶏の上にたっぷりのせられていて、食べ応えが最高だ。 グルメ店として有名になり、新しくリニューアルしてきれいな内部を見ながら注文した料理が出てくるのを待てばいい。 食べ物を全部食べた後はご飯を炒めて食べられるが、海苔粉と既存メニューのタレが混ざってご飯一杯がおいしく食べられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "パクチー蒸し鶏 (고수찜닭) です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川南区龍現洞194-8 にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？また、個室はありますか？",
            "answer": "45席あり、個室はなく、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "パクチー蒸し鶏が特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつ休業日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどんな味ですか？",
            "answer": "チーズの香ばしい味と蒸し鶏の辛さが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは有名ですか？",
            "answer": "はい、グルメ店として有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、新しくリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部はどんな感じですか？",
            "answer": "きれいな内部で、注文した料理が出てくるのを待つことができます。"
        },
        {
            "question": "食べ物を食べた後、何を楽しむことができますか？",
            "answer": "食べ物を全部食べた後はご飯を炒めて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炒めるとどんな味になりますか？",
            "answer": "海苔粉と既存メニューのタレが混ざってご飯一杯がおいしく食べられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 363
    }
}